呱吉雙塔

完luuuuu
今次好似冇之前兩次咁感動
可能因為成件事拖太長同埋大家都冇訓太攰
呱吉真男人

一次唔夠一次感動, 都係正常既

原來圖報連吉bike都啱

佢真係好努力，支持上班不要看